紐約BLM領導人：拿不到我們想要的就毀了美國體系

2020-06-25 11:18:03
〔即時新聞／綜合報導〕美國紐約「黑人的命也是命（Black Lives Matter，BLM）」領導人紐瑟姆（Hawk Newsome），針對非裔男之死所引發的示威活動中的暴力行為，他直說自己不會譴責，而且「如果這個國家（指美國）給不出我們想要的東西，那麼我們就毀了整個體系並將其替換。」

據《福斯新聞》報導，福斯旗下節目《故事》（The Story）的主持人麥卡勒姆（Martha MacCallum），在採訪紐瑟姆時詢問「你曾說過在這種情況下有時候需要暴力，你希望通過暴力實現什麼？」

紐瑟姆則說，美國就是建立在暴力基礎之上的，美國獨立戰爭、美國全球外交就是進去一個國家然後把它炸毀，用美國政府喜歡的領導人代替他們的領導人，「因此，若有任何美國人指責我們暴力，無疑是極端虛偽的行為。」

········

攬炒

black supremacy!

劃塊地比niggas立國算啦好煩

美國整體經濟應該會好左

所以不就有非洲了嗎?

天下左仔一樣on9

就憑你地班黑鬼力架?

Liberia

咁佢想要咩

黑人的應許之地

佢地想要咩

劃new mexico同texas比班黑人+南美人

所以
班黑人左膠想要咩
到今時今日都講唔出

係咪要唔洗做野俾錢你收俾屋你住俾埋女你屌先收貨

我想知佢地想要咩 特權？政府養？

taxas緊係唔得啦
比個加洲佢地就岩架啦

屌白人妹妹，試試黑腸喂飽佢

咁其實想要d乜 到底

佢嘅發言咁似中共嘅?

之前睇過篇BLM「領袖」出既要求
跟本on99 唔想做野又想白人比哂錢佢地

佢地有無d實際d 既要求

摧毀所有佢哋認為歧視黑人嘅嘢
而歧視嘅定義係由佢哋定

佢講出左一個重點 就係非洲友搞政治真係唔得 自己掌權既時候 咪毀哂西方價值觀 然後又冇本事建立另一套

背後有支共支持係一定啦
之前都拉咗咁多幫手嘅支國人

結果變shithole country

南非係好例子

-白人死後強制撥出一定比例遺產予黑人
-政府免費為黑人提供房屋
-政府每月提供5000美元津貼予黑人

始終白人多過黑人 當大部分白人唔同意佢哋 佢哋分分鐘比人迫返去做奴隸

Taxes 白人主意先係主流 你玩嘢呀

但你想要什麼呢

Why Texas not California

又越來越似香港，只係爭取嘅嘢唔同，對手都唔同

其實佢講唔出想要乜

你知唔知剩係加州一個州既稅收已經等於1/3全國稅收矽谷係新華爾街白人點會比加州獨立出去

有班理性黑人都講
佢哋自己都唔敢走入黑人聚集區
因為黑人俾黑人謀殺嘅機率係超高

屌，返非洲啦

敢講，有種

niggas MATTER!!!!!!

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

講咁耐佢想要啲乜

上面寫左👆
Texas治安好差 而且黑鬼多到乜 夜晚無白人敢單獨出街

左膠禍害全球

其實正常黑人都好怕果班左仔

香港泛民：我哋唔會用攬炒嚟威脅香港體系

咁姐係想要咩野

睇下南非同前羅德西亞俾班力架搞成點

好多所謂領袖出黎講想要錢 不勞而獲既生活

Boogaloo

點解唔係奧巴馬年代爭取? 黑人總統應該會更加易去爭取呀？

紐瑟姆還說，假如觀察一下1960年代黑人騷亂的歷史，就能發現當時非裔民眾的財富增長是歷來最快的最快

姐係點靠打劫發達

同黃絲一樣

鬼拍後尾枕

點解要攬炒

左膠:

好心爭氣d啦

5000美元
啲黑尻真係大食懶

對南美人入侵既大反動

睇黎你已經知道咗佢地想要咩

永遠都講唔出所謂平等係要乜

乜撚嘢black Lives matter？黑鬼大撚曬呀？

你想要咩先？ 到而家都唔知

喺左仔眼中支那係utopia

特權呀

咁你到底要d咩？

千期唔好將佢哋同香港人抗爭扯埋一齊，我地目標明確

國安法

我要真攪抄

咪鳩up啦 source呢屌你老母

係都唔收貨
仲記唔記得德國難民潮?

曲定真心？

佢係咪當自己係艾倫 毁滅一切

黑鬼對世界有乜嘢貢獻？黑鬼出咗幾多個科學家？

愈多呢d愈好
由支持黑人平等變到反黑人 3K黨再現

Trump落台，美國改行共産主義，黑人高人一等

咁你有咩確實訴求先?

都叫你地上多d twitter ，屌！

wakanda

即係白人要養埋班黑鬼
仲要唔可以打佢鬧佢
要對佢客氣尊重有禮貌
呢班人咁撚狼死 遲早比人收哂佢地皮

係
訴求就係黑人要大晒

black supremacy

美國南非化可惜歐洲比回教徒佔領左連老家都返唔到

fbi is watching you

其實佢地既訴求係咩？

黑人版小丑?

真
走啦黑鬼

白人要養黑人

白人滅絕原因竟然係因為自己on99

黑人其實佔當地幾多人?

所以話黑人都冇腦, 單野關種族咩事

咁直接拎失業救濟金咪得

食屎喇力架，班仆街唔係要平權，佢地係想要特權

送返非洲

俾個地方俾筆錢佢地自己玩喇 好煩

美國佬唔食過屎唔知侵侵的好
話唔定唔能夠連任 但可以跳一屆先再任

不勞已獲

擺明嫌少 而家要分白人身家

同女權撚一樣
話就話平權
其實係想女人有特權

收皮啦
侵止暴制亂未

痴線

老老實實 叫班黑鬼收皮啦
你老味玩串個party

究竟想要啲咩呀？？
有冇清楚個暴動嘅人講下

美國嘅種族問題, 到底係制度問題, 定係人性問題?
如果係人性問題, 你攬炒都無可能一時三刻改變到整個社會嘅價值觀

搞共產主義！？

反而想知依家美國仲多唔多人支持佢地

維吾爾人日日比人捉入集中營打毒針
香港手足日日比人殺
呢班死黑鬼食飽飯冇屎屙日日跳出黎R著數

叫啲藍洲（NY 個啲）收晒佢地啦
咁多大愛左膠

分明係支那顏色革命啦

所有公司要一半員工係黑人

講得幾好
雞蛋石頭
我永遠站在雞蛋的一方

睇來美國會分裂成美利堅蘇維埃社會主義共和國+美利堅合眾國
之後會吞拼加拿大

佢地根本都唔知自己要咩 黑人殺黑人就who cares

白人殺黑人就black lives matter

叫班black nationalist返非洲囉

同問

太老

邊度立國?

真撚係有貢獻果D黑人 :

真係當正自己係高等種族 有特權

加州本身都係墨西哥嘅，後尾比美國佬搶左

咁似香港班獨派既

或者藍洲自己獨立

班力架只係想要特權同黑人至上

形同黑人既迦南之地

班玩具撚點算

又唔係話搶
美國有比錢買

垃圾黑

收皮啦五毛

加洲又多支那人又多墨西哥人,
加洲咁大收哂班示威者再獨立等佢哋收皮算

支共黑手

佢地想要咩？
黑人至上主義白人奴隸

問過德州佬未？我怕到時全部拎槍殺鳩哂班力架

佢呢個完全同強國既講法一模一樣

白人俾番塊地紅番之後 asgard is not a place
冇失業救濟金班垃圾屎都冇得食

首先查下條力加同共產黨有冇咩關係

g 持

堅架？！
應該叫d支持BLM嘅名人回應啦

唔敢講自己想要嘅係黑人至上、共產主義

一定有 歷史上黑人好中意共產

佢哋話要行無政府主義
到時肯定日日殺人搶劫

一早講左班左膠垃圾黎

屌你個巴西，我非洲架

岩呀
美國就是建立在暴力基礎之上的，美國獨立戰爭、美國全球外交就是進去一個國家然後把它炸毀
所以唔係咁多左膠阻膠
美軍一槍打爆你班極左啦

10％

呢班係搵著數又冇腦既死黑鬼
真正黑人冇佢哋咁戇鳩

依個page好藍

笑撚左 無人格班左翼出嚟攬啊？

白人思想嚟

非洲部落等緊佢

應該出包機比佢地返家鄉

香港又係玩攬炒

有聲

原來大家咁憎黑人，終於可以同藍絲廢老connect了

onlyblacklivesmatter

United States of Africa

另外個個

咁你唔好屌人美國人暴力喇

民主黨繼續玩大佢

同香港一樣

發起人玩膠？諗起都好笑

人地攬炒美國係打爛美國，我地攬炒大陸係打爛香港

其實blm從冇講過想要乜

美國焦土派

google下what BLM actually wants就有
呢篇文就講咗BLM內三條分歧路線
我地可以話三條路線都唔work，或者話現實世界嘅事(例如looting) 同呢三條路線都九唔搭八，但話人一直講唔出想點就其實只係自己懶得google啫。
正如啲藍絲成日都圍爐話我地根本唔知想要乜，但其實只係佢地連google都懶

On9

WAKANDA FOREVER

公平體制玩唔贏 你歧視黑人

黑人用暴力攞想要既野 口講爭取公平反歧視實際係 就非常合理

呢班友應該唔到死都唔明咩叫物極必反

並將其替換。

大眾傳媒

其實即係攬炒，但連登仔唔知點解反對BLM

調轉呀
屌你個非洲 我巴西架碌柒

驅逐黑鬼啦

希望民主黨繼續玩大佢

佢個思維同兒登狗一樣 唔明你有乜好問

篇咁既新聞講完又唔提下佢地爭取乜

係佢地真係無好明確既目的

定篇新聞選擇唔報？

Jeffrey Ngo 敖卓軒 😷🎗
✔
@jeffreychngo
1. The past week hasn’t been easy. “The fires of frustration and discord,” once again, “are burning in every city, North and South.” As a Hong Konger deeply disturbed by the death of #GeorgeFloyd in #Minnesota, I stand with those who march for #BlackLivesMatter.

大家唔好放棄追擊左匪眾志！！

真係迫走白人嗰陣佢地就知仆街
大大個南非有辦佢地睇 冇白人呢班人有乜生產力?
冇白人邊撚個救濟你

搞清楚個概念
黑人+左仔+共產黨 係一派
唔好亂咁黎

其實真係將佢哋班友同香港人掉轉，佢地就知個問題起邊

佢哋係要推翻民主自由制度喎 行黑人至上主義
我哋係要建立民主自由制度

中部沙漠區。

佢地攬炒美國喎

BLM=Black nazi?

叫班大愛左膠去支國感受下人權同自由既可貴啦

推翻民主自由制度??? 幾時有???

死黑鬼屌你老母

你地未又攬炒香港

咪玩啦 Texas同Mexico當年打仗打到仆街
治安應該睇區 美國整體黎講Texas唔算最危險既state

twitter全部屌佢及呼籲拉佢，反而香港好多人支持攬炒

有，你睇圖片庫，有twitter

知攬炒點解未

用下你個豬腦先

BLM而家唔係要推翻民主自由制度？
咁你不如講吓佢哋想點 有邊度同香港似

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

完全就係subversion

班猩猩好撚煩

你地？？？？？
sir咁得閒上連登？

美國就是建立在暴力基礎之上的，美國獨立戰爭、美國全球外交就是進去一個國家然後把它炸毀，用美國政府喜歡的領導人代替他們的領導人，「因此，若有任何美國人指責我們暴力，無疑是極端虛偽的行為。」

呢篇新聞好似真係冇

第二篇新聞就有提過

They have been calling on the many corporations now showing support for black lives, to add more black board members, hire more black managers and decision makers.

"Don't come running to our aid, don't throw money saying here take this money and fix the problem. No. Fix your problem," Hawk Newsome said.

救命，睇呢個post簡直係港人港地 dejavu

揀China Joe 個班美國人自己睇路

China Joe 對班左仔無乜點表態

佢實BLM未就係反歧視黑人

連登仔最支持攬炒見到人地攬炒又反對

邊似一邊要發言權，一邊要特權

又一種P牌藍屍賤種

痴撚線人哋嘅嘢關你撚事咩 斯文式搶劫

一個民主國家，一個獨裁國家點同
人地政府嘅回應係好合理，有改革警隊，有檢控黑警。
而班白左係用激進手法破壞一個真·民主制度，去滿足佢哋少數人嘅利益

佢係咪想建立 People's Union of Black American Socialist Republics
小心gdp變到非洲平均水平

佢啲要求根本就黑人至上

班黑奴再搞到咁極端離譜
侵可能變成美版邱吉爾
到時邊個敢唔尊重

不過難咗啲

我終於比人屈係藍絲，你地呢種非黑即白嘅諗野方式係永遠唔會令件事成功架醒下喇

Send晒啲黑鬼去民主黨州份

又嚟
到最後都係無講想要啲咩

即係要黑人掌權佢地先滿足

好似你咁不分由說將香港示威同黑人示威拉埋一齊講就會成功？
你係咪藍絲我唔知
你係白痴我就肯定

go back to Africa

班左膠玩大咗

點解要佢地講出佢地想要咩既時候 佢地永遠講唔出具體既答案

要問德國阿婆先知

啲條件重好過去搶

完全一出世就係嘆世界

扮咩阿，死賤種

神奇

以前種族隔離未有黑人社區 黑人大學等。。。

跳一屆後年紀太大了

垃圾

抄曬中共果套，充公白人亞洲人財產，非黑人全部要入集中營

比佢地加洲Boston 任揀

BLM本身係反警暴 唔係反歧視黑人
睇吓呢個post內容 而家BLM目標係推翻美國民主體系 建立由黑人主導嘅共產「反法西斯」政權 向白人「報仇」

同埋你知唔知而家已經告咗好多警察？

事實係好多連登on9非黑即白

真正收咗錢做嘢

條友當見唔到 唔回

起底 blocked

快啲黎中國建國

加州黑人比例其實唔多
你望下deep south先講啦

文革

反警暴係導火線，背後係因為黑人係美國一直被歧視，冰封三尺，非一日之寒。

同埋告左好多警察代表告哂曾經用暴力嘅警察? 同埋除左警暴，仲有好多其他歧視黑人嘅情況。

唔少連登仔成日將自己嘅諗法加係其他人身上，你認為告左好多警察就足夠，唔代表黑人認為咁就可以算。

似條撚咩
佢哋無訴求扮有訴求咋

一個獨裁法西斯政權 一個民主自由政權
你話兩者一樣？

個差佬都被控謀殺，其實班賤種黑鬼仲想要啲乜？

返非洲算啦

反歧視叫獨裁法西斯政權

香港班右翼排外撚，盲反新移民黎香港嗰班至係獨裁法西斯

所以就要白人派錢 拉全部白人去坐監 白人本身就係罪
咁樣就可以做種族融和同平等lu

可以發展非洲體育
非洲藍球 ABA
非洲足球聯賽 AFL

More aggressive actions even wtih pure motives can be EASILY hijected and manipulated by other groups who have different agenda politically!!

香港人都要有如此大志

有D主張我都唔認同，但唔代表反歧視係有問題。但你一味屌黑人對白人嘅怨恨，點解又唔識諗白人對黑人，甚至有色人種嘅歧視?

And you are right !! )

係咪想搞到好似阿敏咁

變左匈奴 要起trump wall 圍住佢

The quality of people are different !

唔睇脈落動機，將香港攬炒類比美國攬炒
講「法治已死」就斷估判決唔合心水
最非黑即白咪你呢個on9死賤種囉

識玩啊
大家都睇到遺產係擺頭
咁佢哋就可以不斷殺白人嚟賺錢

白人死愈多佢哋愈富貴

藍絲曱甴支持黑人架傻閪

咪就係相同方向

笑左 俾錢買

要唔要睇多啲歷史 唔好只睇google

我打完你一餐 再迫你賣俾我 = 俾錢買

師出無名係咪就係呢d

極左隔離全部都係極右

你唔睇黑人/有色人種被白人歧視呢個脈落動機，一味盲反，你未係一條死賤種on9囉。

至於「法治已死」，其實係有班on9判決唔合自己心水就走出黎瓜瓜嘈，香港司法制度一直都冇變過。

Nigger收左中共幾多錢

中共投放咁多年喺非洲國家
依家要返本啩

信法治神教，仲要左膠上身幫支那蝗蟲護航
真係賤過藍屍

佢隔離 Louisiana就差d

我話中國係獨裁法西斯政權呀
反殖民係法西斯行為？
你平時屋企係咪中門大開？

政府養

BLM運動大台講出嚟堆要求，其實有冇人清楚，我諗美國人自己都唔清楚，有嘅其實可以做反文宣，堆要求自然會引發關公災難，白左會左到奶黑人腳去表現政治正確唔會係大多數。

似你老母咩

你地有乜資格話人？五十步笑百步

新移民黎香港唔係殖民，好似連登仔成日屌嘅天水圍，大把新移民未一樣投票比泛民

恥爽同華大媽條line黎

佢攬中國炒我咪支持，仲會多謝添
但係佢攬美國炒，我地仲要用美國架

紅字正確，係好多人反中國，就以為美國係正義

Cls
咁咪仲蝗過支那人
兩種人都仆街黎

Texas班友應該會同佢地打內戰

果然霸道，自己支持美國所以人地唔反得

係連登仔咁撚幼稚先會咁撑美國

中美本質一鳩樣，香港係戰場

窮人又發唔到圍嗰啲咪中意妄想共產係美好㗎囉
你幾時見過資本家支持共產

話時話你地南亞人同胞響美國好犀利，出左好多工程師、醫生、科學家

我又反過黑人

然後，司法制度無變？
黑警藏毒、黑警宿舍有冰，律政司堅持唔告
藍屍打人告最輕，示威者是是旦旦都要坐一年以上
區院十幾單要示威者自己搵證據證明自己清白
你係盲撚左定傻撚左

左膠法治教徒，仲要以為自己好獨到，真係死賤種on9

劣種果然係劣種

又嚟比唔到point自己喺道9up埋啲嘢打飛機

其實東亞人都唔差

大台

哦
咁訴求係咩?

立個州俾你地好未

niggaland

五年內就要求番番黎

一係返非洲，一係去支那

班友越搞越on9

我邊句話反歧視有問題？但係而家BLM目標係推翻美國民主體系 建立由黑人主導嘅共產「反法西斯」政權 向白人「報仇」

呢個係平等反歧視？而家只係建立另一個歧視白人嘅社會 話白人有原罪

你覺得美國聯邦政府冇去改變改善？仲拎香港同美國比較真係好笑

講咁多廢話
你解釋下美國黑人既訴求同香港示威既訴求係咪一樣先啦
點解拉埋香港示威黎講係合理呀？

唔係靠實力而定
係靠顏色而定
呢個本來就係racist

黑鬼力架一向衰9過大陸蝗

咁好彩美國搶左，加洲俾墨西哥都係浪費

同埋如果BLM行返去反警暴做目標我一定支持 因為警暴係針對所有種族所有人

其實香港法律制度，基本上告唔告一向都係由律政司決定，你而家先醒覺有問題？

之前第一單反修例暴動案，法官裁定罪名不成立，你又睇唔到？唔係所有案都要判班示威者罪名不成立先叫做有法治

區院十幾單要示威者自己搵證據證明自己清白>>>邊十幾單，請提出證據。

起埋佢底仲過癮
唔覺得香港法治已死
一係五毛一係AY

返非洲打囉，既然佢地話美國唔鍾意佢地

你地冇諗過五毛會cap你地啲留言放上twitter？

Liberia?

會唔會太理想
覺得用和理非手段治國
個世界就會好和平

條白痴仔仲死撐
又揀人黎覆不願面對

示威訴求唔一樣，等於唔可以同香港示威相提並論，咩邏輯? 大家都係攬炒，係有人雙重標準

曲定直？

中共幫佢地寫稿啦明顯

講法咁似中共啲大外宣

反問完都係冇答到
唔一樣你又扯埋黎講你咪弱智囉
仲要話人非黑即白你連黑白都分唔到

19世紀係兵強馬壯就可以搶人地既年代，肯打完你仲俾高價買算係相對文明。
大部分國家都係打完直接割地/俾象徵價錢買再屠殺當地原本既居民，e.g. 奧匈帝國、俄羅斯帝國。

小心啦, 樓上成班block user

勇武nigga

所以咪有個利比里亞
佢地自己又唔去

美國佬搞到中東咁撚亂撈油水又唔見連登仔講！？

之前幫日本經濟起飛，一有功高蓋主又打沉日本又唔見連登仔講！？

黑人至上主義

超越所有人種既特權
可以隨意fuck任何種族既女人

俾黑鬼玩肯定玩撚完

要白人養佢地
係咪即係變左白奴

睇呢個post block 左好多件戇鳩仔
係要將班攪特權，唔合常理既黑鬼，同爭取中英聯合聲明應承左既野既香港示威拉埋一齊講

已封鎖會員 - 生活態度

條弱智仔好似敗走左

班叻既黑人根本係俾堆人影衰晒

佢地應該係想白人免費整個wakanda俾佢地享受優等種族主義

Agger 好似最近個空軍參謀咁 搞到人哋以為佢唔係靠實力上位咁

講
中 同 美 既本質係咩?

幾時拆民主黨檔先 為咗保住奴隸制開戰喎

咁我問你個訴求係咩啊碌柒

全美得13%人口係黑人，點一半？

一出世就政府每個月派40000銀比你洗,即刻投胎重刷做nigger啦

未反歧視囉

其實南亞人、東亞人響美國都受歧視，但一樣有咁大成就，所以我覺得所謂黑人被歧視搞到上唔到位係偽命題
美國d大學本身已經優待黑人，佢地自己畢唔到業唔反醒自己仲賴個社會

都唔知你地想點撚樣!!

亞裔爭取的反歧視永遠唔會同黑人追求的野一樣

如果亞裔爭取反歧視，第一件事一定係爭取大學取錄分數無種族優惠，呢件事已經係同黑人利益有衝突

日本記者一去到西雅圖，人地第一反應係打佢，明顯佢地都歧視亞裔啦

各自爭取算啦好無

其實有一大個非洲 面積大過美國多多聲
喺嗰度black live又必然matters
應該係嗰班人心目中理想地

起個巨型動物園比班猩猩啦

有個例子就係加州嘅ACA5
話咩工作學校收生都要留一個特定嘅percentage俾班nigga
變相即係令到其他種族好表現嘅人因為自己嘅race而損失機會

黑力架收左中國錢搞事

眾志敖卓軒、之鋒BB，割唔割蓆？

屌笑撚到我仆街
想問點樣靠而家嘅行動嚟'反歧視'啊?
而家美國政策同法律上邊道有歧視黑人嘅條例?

剩返嘅就係人心上嘅歧視
然後你靠打劫殺人嚟叫人唔好歧視你

同埋你想人唔歧視你你同政府講托柒啊

反歧視係一個目標
唔係一個solution
訴求埋啲抽象嘢邊個可以achieve到比你啊

咁偉大
然後白人做奴隸

目標呢？
推翻美國聯邦政府 建立一個由黑人控制丶白人係原罪嘅「反法西斯」國家

亞裔都應該舉行示威抗衡Blm

佢地生得好快

唔係已經可以免費屌白女人咩

理解佢地
黑人同黃種人係美國被歧視得太耐

你做發言人會唔會玩曲？

不如一句算啦：家陣老笠，男左女右企埋一邊

困難，人人有槍，想要人間屋，問過左膠收係主人房枝自動步槍未？

alm

有資料顯示BLM背後財主來自亞洲

乜而家白人幫黑人洗腳奶鞋底唔racist咩?
no lives matter until black lives matter又唔racist咩?
一邊反racist一邊拎asian嚟開玩笑就唔racist咩

班力架有項就係話你唔俾力架科學家上位被重用

即係反向歧視其他種族

人地無提你黃種人喎

其實班NIGGA想要乜

向美國生活過就知
其實永遠岐視黃人既多數係黑人
同埋好多白人有white guilt

非洲黑人 成日 餓死

點解果陣無人講BLM ?

攬炒支持

極左不嬲都係強盜思維

黑奴解放150年 班死黑鬼到底做過D乜
日日淨係識嗌比人岐視
黃種人去到美國就努力工作 收入最高人種
白人, 工業, 金融
黑人? 黑社會販毒毒就係想有人養就最好

踢佢地返非洲 算啦

根本係BLM only

支持佢地呢種攬炒思維
應該有向香港取經

on9 而家blm爭取嘅嘢係會搞埋asians

返去種棉花啦

痴閪線咁底能都講得出

唔一定係一條政策或者法律直接白紙黑字寫明歧視黑人，先叫歧視，剩係一條「有限制的豁免權」已經可以構成，警察歧視黑人，用暴力對付完黑人，可以用「有限制的豁免權」做免死金牌。

至於話打劫殺人，你不如睇下梁啟智訪問明州市民篇文，睇下當地人點講︰[url]
[/url] 什麼人訪問什麼人：身在Minneapolis的學者說——不意外的反警暴衝突 - 明報

仲未計州政府實施宵禁，特朗普話出特朗普國民警衛軍，甚至軍隊，火上加油，同埋D人出黎示威先由三級謀殺改控二級謀殺，根本慢左幾拍，D示威者又點會收手呢？

佢實反歧視好實在，係你呢類人睇野太敷淺。

國民警衛有7成人支持
呢啲就民意啦

同埋你嗰啲所謂訴求
啲BLM領袖好似唔係咁講喎

反種族平權，（其他po）反同志婚姻/反LGBT/反環保，全部都有右翼特徴，亦都同藍絲廢老嘅保守思想相同
（^points)

所以人哋當連登係極右唔出奇

超越爭取平權
只係想黑人做特權階級

邊個反種族平權?
而家你想點撚樣平權
講嚟聽吓

而家講緊黑人歧視問題
已經有好多單白人報警屈黑人既情況
唔係淨警暴囉

膚呀
字都未識就笑人膚淺
膚淺得過你？
唔同原因唔同手段唔同訴求都扯埋黎講
柒左就潛啦弱智仔

no lives matter until black lives matter叫平權啊可?

點會
人哋咩都冇做
放軟晒手腳比佢哋玩
大把手段可以用
班死黑鬼以為自己而家好撚叻
到時人哋真係強硬起嚟唔好喊
真係變撚返奴隸

你好需要存在感咩
Bitch pls
咁得閒成日覆連登咩

成立州畀佢哋算啦

個制度佢地點玩都輸 然後你叫佢地係個制度玩

黃皮豬只係黑叔叔既玩具

成場運動有咁多人參與，又有D機會主者/白人至上主義者混水摸魚，有自稱BLM領袖嘅人都唔一定代表所有示威者，正如班港獨撚不代表我

你肯定有7成人支持出國民警衛軍? 剩係紐約市長都拒絕左出國民警衛軍

要做皇帝，要錢要女要白人做奴隸
養狗咬春袋，而家明點解會有hitler 呢類人出現

你咁講係歧視黑人

紐瑟姆則說，美國就是建立在暴力基礎之上的，美國獨立戰爭、美國全球外交就是進去一個國家然後把它炸毀，用美國政府喜歡的領導人代替他們的領導人 竟然第一次認同黑鬼講嘅野 雖然講完佢哋都係次人類賤種

打錯字改番做「係你呢類人睇野太膚淺」

唔夠講就捉人字蝨？比D理據黎

一切都是加速

趕走一半白人就可以了

連登唔少人都係右/極右

同我講理據？你覆左我未呀？
黑人攬炒同香港人攬炒有邊度一樣呀？

好快收皮,好似非洲D國家咁

班黑鬼想不勞而獲者

大家都係自己訴求滿足唔到，要同其他人同歸於盡

你又顧左右而言他

成班不學無術,爭取權益就算啦仲指點外交

你呢個係解釋乜野叫攬炒咋喎
兩邊既攬炒有乜野係一樣呀？

顧乜撚？我冇答到你乜野？

問題係個訴求有無道理姐
班黑鬼訴求有理都有人支持架

佢地而家搞逆向歧視政策搞埋我地asians 而且從來歧視得asians最多嘅就係黑鬼

可唔可以問下民主黨係咪咁樣都支持

其實今朝我search 過同婚嘅post
多覺連登都幾多留言係恐同、反同
加加埋埋令我覺得大家嘅思想
其實同我認識嘅藍絲廢老好似

我响度諗
大家係直覺上/倫理上覺得係咁
定係因為抗爭好討厭拖後腿嘅左膠/阻膠
而又因爲環保、種族/性取向平權「都係左膠嘢」，所以大家唔鍾意
定係因為擔心外國呢啲平權運動令香港抗爭失焦，所以反感
有冇人可以解答一下
多謝

嗰度係航天基地

中共指使無疑

屌真係諗唔到

無錯

wakanda有好多高科技

睇實數唔好睇post數
Hater實開post屌
實質上有幾多人支持？
反對既未必出黎嘈
可能無視由佢沉底就算
亦未必會開post撐

美裔黑人政黨係賴比瑞亞一黨專政咗成百年

結果都係垃圾國家

咁捉佢哋返去wakanda

Respect

冇跟開車，其實佢地想要咩

想做天龍人咪講 平乜撚野權
最好啲白妹左膠做佢地既性奴 做埋雞搵錢養佢

返非洲建國囉

黃種人返亞洲, 黑種人返非洲咪冇分種族囉

白人而家點歧視黑人？

可以叫廢老發下窮惡

自己懶得去了解人地想點，淨係接收自己想睇嘅信息
所以一直都講，唔少連登仔只係企啱邊嘅藍絲

Lebron James有咩好講？

好吧，明白

本質一樣？

請解釋下

借機發爛 on9

劃一個黑人洲份 , 黑人做晒高官同警察

我真係唔明，條死差佬咪拉左lo,點解仲要遊行？如果香港解散左警隊，示威一早完左

收咗中國錢，可能係人民幣

南非趕走曬英國人後.....

屌，呢d根本要用美國國安法鎮壓啦，完全係顛覆緊國家喎

屌你老母翻去採棉花啦，唔係今晚唔俾薯仔你食架

送番呢班人返非洲啦，唔怪得比人睇唔起

廢老多數一係大中華民族主義者，傳統天主教徒應該唔多我認為。一係CCP支持者，前者傾右，後者傾左。

而且種族平權係偽命題泥。泥個概念本身就係歧視。主流群體會點睇優惠性差別待遇政策下受惠少數族裔，會點睇用實力同你入同一間大學少數族裔。你知，我都知..

泥一年運動我哋產生左香港民族泥個概念，留戀/保育港英殖民地/香港本土文化，都係唔少人既理念。都係保守思想泥

況且連登幾時有過岑子杰Jimmy 或者南亞手足啊，定係連登笑9瑞典少女how dare you 你覺得大家都係反環保撚啊。

我想知依到邊忽極右啊。？？

對左膠來講，反對佢既都係極右

上班白鬼名人個Twitter 度share 先

廢老飲水食飯
你飲水食飯
你就係廢老

屌啦民主平等優待黑人制度都玩唔撚贏就算鳩數啦
黑人入學條件低白人勁多 更加唔使講黃皮豬入學分數要高幾皮

想要啲咩？係咪想要白人老婆？

Lesbian-Black-Jewish-Female 😂😂
有晒四大元素

咁裝起佢扔上太空算啦

啲口吻同ccp好似，咩外交係炸撚咗其他國家

你唔係極左就係極右
全香港人都係極右

黑人搵錢平均連白人一半都無點樣優待
個制度係就算選左黑人做總統都解決唔到歧視問題
如果唔係個問題就唔會存在幾百年啦
民主制度大把缺點 如果好似你咁諗 法國 智利都唔會有示威啦

講講吓無啦啦講美國外交
真係好撚露底

屌你黑人智商低又暴力係有科學研究做論證
只係做論證個科學家比人政治正確埋
仲有你上手個死黑鬼總統養左歷史上最邪惡既支共極權出黎條數點計
死黑鬼係美國搵唔撚到錢咪番非洲囉

底特律咪咁

人哋成個運動同香港一樣冇一個/群特定領袖
兒登仔睇完篇新聞其中一個人言論又打曬飛機
自己睇到劉惠卿出去代表香港人話要獨立調查就夠就屌鬼，而家見人揀啲最激嘅主張出嚟就執到寶咁，真係好撚醜

佢將美國社會問題spin做民主制度問題
你仲同佢鳩up

咁唔鐘意美國咪返非洲囉有國家歡迎你地回家架喎

白人歧視黑人夠有客觀事實啦 洗唔洗又搵返啲案例呀
黑人天生體能好 骨架大 性能力強夠有晒證據點解要搵錢小過你一半?
美國解決唔到咪滅國囉 點解要黑人走?要走就白人走
得印第安人有資格留低

收皮啦 知唔知自己講緊乜

岑子傑同南亞手足咪讚囉
平日咪一樣死基佬、南亞狗
講到同性婚姻、對中國人以外嘅少數族裔，冇咗「手足」個朵兒登仔咪同啲藍絲廢老一樣囉，諷刺嘅係大部分本土政黨喺性別種族環保動物呢啲議題都左到仆街

ON撚9 黑鬼咪去打NBA去打仗去拍AV囉 有法律限制唔比你去?
白人歧視黑人咪有法律保障囉 殺黑鬼個POPO比人起訴緊啦而家

你都係避開歧視問題
殺人緊係要受罰啦 講到好偉大咁(咪起訴緊佢囉)真係笑死人
重點係依件事點解會發生呀
你唔解決個根本問題 頭痛醫頭腳痛醫腳 交下差就算想呃邊個
你真係ON99

前面果位根本唔知咩係種族平權
而家美國大學優待黑人，亞洲人(印度、華人、日本人)就收到勁高
根本就係種族特權
特權都比埋你黑人，仲要求咩平權？我地亞洲人都未出聲

死弱智仔 唔撚用法律解決咪殺哂全人類咪唔會有歧視問題囉

或者人人係個腦到裝一塊晶片 一檢查到想歧視黑人就直接爆炸咪得

法律保障唔到佢地呀 屌你老母 仲係避左避右
香港依家同你講法律你會唔會服呀 弱智仔

黑色革命

冇架啦 人類法律係咁上下
黑鬼唔鐘意咪去烏干達自己立法囉

係啦係啦 而家就講「相對文明」啦

搶人地就搶人地啦 仲多多藉口 又話人人都咁做

咪咁玻璃心啦 搶咪大大方方認左佢

唔好覺得美國無做錯過事好唔好？

美國歷史開國到而家都係周圍打鳩人架啦

咁美國打加拿大係咪又「相對好人」

係咪要講 如果中國 已經打左加拿大10次 所以美國相對好人

連登仔奶到真肉酸

又係叫人走 你係咪五毛黎
美國搞唔掂一係就落台 一係就滅國 點解要我走 唔係你走?
掉返轉叫班黃絲唔鐘意咪去個無人島自己玩得唔得?

兩個都係周圍搶資源 蝦鳩啲比自己廢嘅人

只不過美國係扮曬世界警察咁

中國就真小人 美國偽君子

得 你搵個無人島出黎先

你咪自己搵囉 比埋錢你幫你起埋基建好唔好 真係ON撚99咁

其實中共只要拆左防火牆支持到10年唔冧檔就係第2個老美

Good idea
送哂去支那

好呀你講架

go home nigger

原來係弱智小學雞 SOR 唔應該攻擊你 希望唔好太睇唔開

班黑猩猩有撚腦咩！

咁你要民主定獨裁政權？

膠都廢撚事俾
個個年代事實就係咁
每日都用今日個standard去話以前點點點根本無意思
所以美國咪咁多極左日日話林肯都係racist囉
你同美國班極左都無咩分別架咋

唔好次次拎民主出來講啦

都唔關事 而家講緊成個國家做緊嘅野 佢上面問本質係咩野 我咪答佢囉

另外 邊有人自願意獨裁架 就算你問藍絲 佢地都會去投票啦

你咁樣話啲chimpanzees

我無話美國有罪 而家要還之類嘅野

我知個個年代不嬲係咁 我甚至唔覺得個陣蓄奴有錯

你而家養貓貓狗狗咪又係咁

我只係睇唔慣啲可能連美國都未去過嘅連登仔日日係到奶

講到美國咩野都超然啲 文明啲 連加州都係「買」而唔係「打」返來

你個陣唔打鳩墨佬 人地會無拉拉賣咁靚一塊地俾你？嫌自已國土太大？

邏輯混亂
體能好 骨架大 性能力強同搵錢多有咩關係？
而家講緊制度歧視，唔係個別白人對黑人既歧視，分唔到就收皮喇
黑人搵錢少根本就係黑人自己責任
講歧視，亞洲人咪一樣被白人歧視，工作又有bamboo ceiling
點知亞洲人平均賺錢仲多過白人平均(雖然賺得最多果批都係白人)
黑人搵唔到錢，應該睇下同樣係有色人種、同樣被歧視既亞洲人，然後反醒下自己

屌咁用當時既標準
全世界都係咁打架啦
有俾錢已經係超前世界啦
有咩好屌
去到二十世紀未先停停地呢種國際生存法則
之前咪又係一言不合就打
根本無咩好值得討論

咁樣全世界冇一個地方係正義㗎喎 但親美對對你一定有好處
同埋美國去推翻獨裁政權我好支持

d黑人真係好煩 已經生活係民主國家
我屌佢老母

唔少黃感覺上係右翼民粹
唔係推崇普世價值/平權
只係受當權者打壓,束縛而反抗
依種爭取自由係根據自身利益受損既本能黎
就好似奴隸起義，但唔係真心爭取人人平等
香港人中意民族,保守主義(反對外來者搶自身資源，支持本土優先，反對小眾干擾本土文化 eg.LGBT,宗教,難民,新移民)

但偏右唔代表壞事，左翼好多時理念放得太高好不切實際，講利益先係最有力既理由令人企出黎
不過香港獨立後應該會有一大班人變左思想黃行為藍，會將非本土慢慢收皮

傻撚左

親美一定有好處

黑人到依家都識革命
香港人話等投票先

而家美國對香港冇好處？

天生就比你優勝反而社會地位較低 點解無關係?
黑人搵得小根本係歧視 問心啦同樣條件下 個老細會請黑人定白人?
亞洲人比白人歧視比你用埋黎攻擊黑人 而唔係反對歧視
證明你只係單純想攻擊黑人 講咩制度姐 收皮啦

所以我好反感將BLM同香港民主運動/反送中比較
兩者本質根本唔同，唔係示威就可以拉埋講的
仲要睇示威者要求合唔合理
香港人爭取緊既，係免於恐懼既生存權
BLM爭取緊既，係特權

而家佢哋係要推翻民主國家 建立獨裁黑人政權

已經完全封鎖邪惡熨斗
講野1999，完全冇邏輯
黑人體能勁都可以拉到天生優勢
體能勁關搵錢撚事
搵錢係食腦架，唔撚係靠體能架

返非洲建喇

二毛藍屍黑警最鍾意拉埋一齊嚟講
見美國有事就如獲至寶咁

係有啲咁嘅人既，最少我身邊嘅人對多元成家同南亞仔係正面嘅。香港人鍾意光環啊道德高地呀重有-輸民意啊
加上政苦會搞 香港民族黨 既傾右黨。所以睇落去左到仆街。

爭取嘅野唔同就已經完全唔同啦！點樣似香港呀？on9!

咁本土/黃絲唔係一個package
無話入面政見一定一樣

Liberia
不過班美國黑奴一樣喺個度建立獨裁政權 迫害當年非洲人

有興趣可以睇「真輝格黨」呢個wiki

個黑人口問，咁似中共係後面指導？

淨係識講黑人有先天優勢應該搵多d錢
班人既生活習性，文化都有影響
點解d黑人區犯罪率高，生產力低？
明明大學收生要求對黑人低d，
點解唔係變成高學歷族群？
依個種族永遠擺脱唔到果種街頭/市井文化

生活態度條撚屌潛左水

黑人天生體能好 骨架大 性能力強
石器時代咪屈機囉

咁你又唔諗下有頭髮邊個想做癩痢
天生殺人狂呀?唔係比人歧視搵唔到好工受盡社會打壓 邊個去犯罪?
你返緊份好工叫你去打劫你會唔會去?
同一樣工作人地回報係10蚊 你得5蚊 你生產力又會唔會高?

白人咪妒忌囉

民族黨所謂嘅右都係只對支那人兇狠
事實係本土政黨同素人多數都係progressive同偏左

有得比咩
我哋遊行唔合法
非法集結都要坐幾年wo

石器時代咪有用

佢哋依家做緊嘅嘢都係唔合法
同埋你有冇睇佢講咩？
破壞制度做嘅嘢係合法㗎？

你想講咩

你都係睇結果先再推理返轉頭
搵唔到好工係本身廢唔撚得？
如果佢地成堆大學生都走去打劫運毒
我就信佢地比人歧視啦
根本d黑人社區有唔少搞到d細路由細到大有種類似香港d街童文化咁
讀唔成書做低下層，成個種族無限輪回

Black Lives Matter Or All Lives Matter?

Yes, black lives matter, but don’t all lives matter? That seems to be the subject of some political dispute.

When asked which statement is closest to their own views, 78% of Likely U.S. Voters say all lives matter. A new Rasmussen Reports national telephone survey finds that just 11% say black lives matter. Nine percent (9%) say neither statement reflects their point of view.

Maclom X

美國歷史就係 尚武文化
但你黑人覺得打贏？

講到咁
民主黨支唔支持？

妒忌但係白人又佔多數人 咪歧視黑人囉 明未

先天體格好係現今任何一個社會都唔係出人頭地既條件黎，無論歐美定亞洲
你係淨睇香港就夠，已經唔係勞力搵錢既時代

不如問下加洲想唔想民主回歸墨西哥

內戰開打宣言

係憎共產思想黑人

但係其他地方有照顧到依啲人 例如香港依啲人可以去做建造業搵錢多過好多白領
日本山口組都有好多合法事業
但係美國黑人做咩都好待遇都差過人(當然有例外啦 我計平均)
你講依個無限輪迴咪就係佢地幾百年都比人歧視做成
如果上一代有好既待遇下一代會唔會又返去犯罪?你同啲藍絲一樣所有野歸歸咎個人問題 明明係個社會唔公平

大台出現＝抗爭完結

民主制度下既國家應該用選票反映意願同訴求

香港係因為選票選舉制度不公，立法會失去效力先至要行到攬炒呢步

係香港男人就高大出黎社會機會會多啲 等於女人生得靚條路會好行啲
依樣野好似係有社會實驗證實

公乜撚野平，特別照顧即係有特權
同香港南亞人一樣，事實上發到圍既唔多，唔好講咩香港對佢地有特別照顧
所謂照顧都係幫你融入社會
如果依班人個個做建造業搵得多過本地人一樣比人鬥撚到死
而佢地冇能力要走偏門搵食既就預左比人歧視比人收皮
有書比你讀都係唔掂既就怪自己啦
依種先係公平世界

做過呢樣野嫁 叫利比里亞，但當年唔多黑人肯番去

所以nba咪黑人玩哂

比例上nba白人少過黑人

咁係咪黑人歧視白人？

姐係普遍 y世代 同 z世代 既年輕一輩經過左9-12免費教育底下通常都係偏左

咁撚on9你都講得出
咁你點解唔喺民國時期推翻共產黨呀？
嗰陣時易啲推翻喎

支那背後一定有份 支那最叻個名同你一樣 但係玩獨裁
例如 美國有國安法 支那又有國安法
美國國安法真係防國安問題 支那國安法係用黎排除異見者

而家支那教到班 黑人學足我地既行為同個名號 之後去做美國本土恐怖份子

人哋喺自己屋企喺自己架車都會俾黑警射死𠻹
邊有得比，而且要認真比歷史香港人輸硬，唔係啲咩「都平反曬啦」嘅問題

外型會有吸引人既優勢，而唔係真係高大多肌肉就應該有高人工，高大毒撚出到社會一樣收皮
不過你要講體格同人工成正比，矮撚瘦弱一樣可以玩平權，點解唔係能力取決身價

佢真係獨立 D企業都係走佬既者
怕條撚 D人識用腳投票架

行共產但又黑人高人一等矛盾得嚟又幾似班左癌會諗嘅嘢

首先你講既南亞人移民黎係預左唔會好我去邊 但係因為都會好過自己國家 所以先黎 而且語言問題佢地大部分工作都唔適合
黑人一出世就係美國 點樣拎黎比呀?
另外巴基啲人去做地盤真係一樣搵咁多我就唔見比人(鬥撚到死)啦
香港有書比你讀仲要讀到大學出到黎做野都係買唔到樓唔好怪人怪自己?
可能對你黎講係公平世界掛

咁撚豬閪嘅嘢你都講得出，奧巴馬係4年前唔夠嘅事，你用幾十年前嘅事去比?
你老母生少半邊腦畀你?

點解你講到老奉要比份好工你咁
乜唔係應該睇能力而上位㗎咩
你條傻閪仲要合理化埋殺人

因為童話世界總係美好嘅

同支共打土豪分田地共你冚家剷一撚樣

變撚左shithole country la

但係班非洲撚又要走佬去歐美，去到又話唔平等，black lives matter，就好似支那仔本身住喺支國，但係又要嚟香港，去到又話冇福利，好撚戇鳩

而家係黑人平權運動
定係黑人復仇運動姐

其實黑人而家連總統都有機會做⋯⋯

#66

你認同有優勢就得 咁點解佢地待遇會差人一半
如果係香港就算無優勢都唔會差一半掛
能力當然要啦 無能力咁無得講 如果你用大量數據證明黑人係廢過白人一半我咪服
但係我睇到既只係一班人為左合理化自己歧視黑人而話人廢

呢D叫施捨仲要填一堆佢哋唔識填既form, 係咪睇佢唔起

佢哋係要所有人卑躬屈膝咁奉獻畀黑人咁條氣先順

係
List nba 拎頂薪嘅九成係黑人

做撚咗8年

共匪黨1949之前都話自己係雞蛋

所以問題根本不在人種
係人格
人格冇色分，哩種無瀨閪格同支共完全係一鳩樣

Nba 近十年
First pick
得Ben Simmons 係白人
又係歧視

講真句呀 如果一個黑人係老細佢會請黑人定白人定亞洲人？ 定真係公平對待？
問心講 種種主義跟本係邊到都存在嫁啦 正等於而家香港既問題有部分都因為呢十幾年黎港共對大陸人既優待而引致 但人地既政府機制並無因為政族膚色呢啲問題而優待任何人或者剝削任何人呢個先係問題既癥結

你所講佢地身體上既優勢係當地亦都比佢地有機會發揮同搵錢
你睇下nba mlb 同其他體育界既野有邊樣唔係黑人比白人多？

天生比人優勝呢句根本就係偽命題 你唔用埋iq 黎計？ 唔用埋eq黎計？ 淨係講體能 根本你個句天生比人優勝就已經係black supremacy

我問點解老奉要搵小過你先真呀
你點證明黑人能力低呀 睇一兩份報告?定係連登仔講你又跟住講?
你條ON9仲要亂扣帽子 幾時合理化殺人呀 收皮啦

errrr
人哋學校係睇成績同interview表現嘅
你咪問吓班黑人點解無人收囉

叫華爾街D大鱷讓出個高薪位出嚟喇

廣州咪做緊

太好了 支持黑人

而家係班白人左癌發癲姐

無錯係邊度都存在 但係美國白人佔79% 黑人佔12%而美國係行民主制度
簡單講就係小數服從多數 姐係係個制度內你點玩都係輸 就算你選個黑人都要先顧大部份人 所以點解依個問題會存在幾百年都解決唔到
你講做運動的確係黑人好大優勢 但係就算計晒所有運動都好照顧到幾多人?
你講既依個例子只係照顧到極小數人而且依樣係個天比佢地而唔係社會比佢地既優勢 如果你話體育就係社會照顧左黑人 你只係以偏概全

9唔撚搭8
突然跳左去講學校收人?你係咪覆錯人咋 傻9

咁有啲都係黑奴後代嚟嘅

你講生理上有種族優勢就應該人工高d，已經唔係種族平權，黑人體格好依個特點令佢地有高d社會地位，就變左black supremacy，真平權應該係權利唔受任何種族特點影響
黑人廢唔係講佢天生能力差，而係成長因素（家庭/社區/文化）令佢地發展受限，要打破亦唔應該優待佢地，明明已經有機會比佢地讀書
例如你公屋出身群埋d mk讀唔成書又賴人唔比機會你？

自卑變自大

NONONO你曲解晒 我講佢生理上既優勢係帶出就算佢係社會地位唔高啲都應該係一樣 而唔係依家既低一節 更加唔係你講既要求高過人

一世發唔到達咪咁，成日覺得制度錯，冇考慮過自己問題
講慘越南仔慘過黑人百倍
越南內戰去美國做難民，又窮，又唔識講英文，又多歧視
咪一樣靠洗碗做廚養大成家人，d越二代唔係醫生就工程師
好似身邊d越南仔fd咁讀書又勤力，唔係ivy就係UC，份人又nice
當你以為佢屋企好有錢啦，原來佢屋企只不過係難民後代做廚做到開餐廳
全部都成功上流搬離開窮人區
而d左仔就反而中意講到宜家美國歧視仲勁過1964年咁，做咩鳩

咁請你指出當地既制度有咩野係對待不同種族既人係分別既先？ 咁唔行小數服從多數要改做多數服從小數？

第二係你既觀點入面身體質素係佢地既優勢 咁唔做運動呢個industry 咁做其他related ge industry lor 如果我公司係做it 既但我請個大隻體能好但無it經驗既人反黎做咩？

你咁講咩野都係個天比嫁啦 有咩唔係個天比嫁？ 講個天既話就應該怨個天點解唔比黑人係全球最聰明同最有錢既種族而家Jewish

非洲真係有個國家係比黑奴回歸非洲
不過一直窮到仆街

低一節因為歧視？唔比係學歷？
你只係將個結果倒返轉黎推論出歧視

香港人想要民主自由就要比極權打壓
班力架明明有民主自由就係都要玩爛佢

你個P牌仔知唔知BLM 個訴求係咩呀

白人警察殺黑人判無罪釋放就好幾次
你話今次唔係 首先未判啦同埋如果唔係搞咁大件事都唔會改控罪 由此證明佢地唔出聲就會一直比人欺壓
第2我唔明你係想假設所有白人都識IT?定係黑人就唔識IT?
個天都無比白人係全球最聰明 而最有錢既種族就唔係個天可以比到你既

因為係有研究只出
英國智庫的研究發現，黑人男性大學畢業生的平均每小時工資，和同齡白人畢業生的差距為3.9英鎊; 未接受大學教育的巴基斯坦和孟加拉國男性和白人的每小時工資差距為1.91英鎊。
你只係不斷合理化歧視行為

我支持香港人抗爭唔代表我一定要支持埋BLM
連登某d左仔觸景傷情見係抗爭就支持
完全冇考慮過對付極權政府同民權政府用同一種手法有乜問題
仲係度一言不合就話人係藍絲係極右
咁多年黎政治邏輯都冇進步過 硬係中意撈埋一齊黎講

其實一直都無一個明確既要求, 只係話要平權
問題佢地自搞亂緊自己地方就唔係好知

佢想要美國唔好搞中共？

幾時
上幾個世紀定最近

根本我就無你所講既白人就識it黑人就唔識呢一d前設
而家帶出公司請人係因為個人既知識同能力 而你講既個d天生既優勢同呢d 職位要具備既能力無關既時候點解要請你？ 不論咩種族都一樣

黑柴除左皮膚係黑色
個心都係黑色

依家準備割亞洲人學位俾黑人。

反正班亞洲左膠都撐BLM，佢哋都唔介意讓多d亞洲人學位。

班差佬都唔夠膽入去
邊個救到你

咁你都假設左佢地唔同能力 點同你講

不如我轉下你條問題你要請it 1個識it既黑人同一個識it既白人 你點揀 咁先關種族事

1個識1個唔識咁洗咩揀？

終於有藉口趕班nigga走

亞洲係係美國人口比例得4% 讓晒都無用架 白人依然係絕大多數

依家根本係差唔多水平既話，多數請黑人。

班BLM係要特權，要結果平等。ACA5 都係為咗要cut 努力讀書既亞洲人學位俾黑人。

啲左翼對抗爭過份浪漫化同正義化，好似所有打住旗號話反壓逼嘅都一定要支持否則就係無人性。
事實你講得好好嘅一點，就係對唔同政權，策略根本唔應該一樣；點樣定義是為反抗，都唔應該劃一標準。甚至咩為之壓逼，都有唔同脈絡要了解。

咁佢哋住歐美社會受西方教育，會追求個童話世界都好合理
我哋都一樣㗎，上堂學嘅嘢同現實社會俾我哋嘅權利走曬樣，咪自然想爭取咁多
南亞仔(in case你仲係本來嗰個)你同你啲同裔都唔會想自己啲後代，仲會出親post都俾人問去完邊度打劫嚟啦

從來黑白有衝突，黃種人都係受靶。

黃種人少都要割你。

係左膠要拎光環，理得班黃種人死，最緊要夠黑。

差唔多水平既話多數請黑人係邊到聽返黎?
另外你講依樣咁只係證明除左黑人 亞洲人都係被歧視 而你仲係支持緊歧視既一方

咁咪就係囉 你知根本個問題唔關種族事就岩啦

Liberia
19世紀初開始，有班白人主張解放咗嘅黑人返非洲生活會好過留喺美國，鼓勵佢哋移民返非洲大陸
當中有真心相信呢套嘅廢奴主義者，亦有擔心自由嘅黑人會幫黑奴反抗嘅奴隸主，而黑人本身就大部分反對呢個idea
講真個國家我有份打有份起，雖然有歧視但住咗幾代已經當自己美國人，而家你非洲劃撻地話非洲係你鄉下、俾我返去就算？
所以去到19世紀中Liberia立國時，都係得好少美國黑人移咗過去，而且嗰撻地本身都有人住㗎嘛，唔通同係黑人就一定好相與咩，白人自己咪又係打咗成千幾年仗

你UP乜呀
你舉個唔關事既例子出黎 跟住夾硬拉落無歧視依個位都有既
你答埋1個識IT既黑人同1個識IT既白人你請邊個先啦 不過根據你既回覆都有答案啦

英國智庫的研究發現，黑人男性大學畢業生的平均每小時工資，和同齡白人畢業生的差距為3.9英鎊 未接受大學教育的巴基斯坦和孟加拉國男性和白人的每小時工資差距為1.91英鎊。

係講緊差唔多能力個陣，公司會prefer 請黑人

你知唔知咩係機會平等同結果平等？黑人依家個分唔洗咁高都可以比黃同白易入大學。

結果平等就係為各種族切上限，用人唯色。亞洲人讀書叻，都未必入到大學。

黑人運動勁d，又唔見會set racial quota?

要解決歧視問題根本做法係機會平等，製造更多機會俾唔同種族嘅人，唔係死設quota，懲罰努力嘅人。

你講入大學我已經係連登睇左好多次張圖 工作上呢?
同埋你只係證明亞洲人一樣係被歧視 而唔係證明黑人無被歧視
因為運動已經係極小數人既玩意 你有能力自然有人搵你 而你係唔洗去見工考試面試
再講依家講緊既歧視係被暴力對待多過你提既入大學問題

咁依種歧視冇得解決，等同香港人之前歧視南亞人，你個族群人又少犯罪率又高，自然比人當老鼠屎
要解決一係完全產除你種族既文化同生活模式
你要求特權去到最後都係比白人人多蝦人少
香港本身都係反外來者反優待少數族裔，你係到發表偉論真係冇用

多謝，因為我係美國發現真係唔少美人其實都係好理性睇政治
點解佢地會支持香港人，even私鳥火魔都好都肯繼續支持
就係因為佢地都明白香港人冇第二條路
宜家個呢個選擇係比極權逼出黎，如果有得傾邊個會想犧牲班細路
而且佢地係真係為左自由民主，呢個係公共利益普世價值黎，冇任何私利
但美國唔同，黑人被過武致死，警暴，咁咪做police/justice reform
可以傾可以商量，但佢地用左最錯個種方法，歸納做種族歧視玩暴動
爆竊，搶野，打人，仲要搞返自己黑人d舖頭，拆雕像，炸總統山，搞黑人特權，搞無政府等等
美國人從來都支持police/justice reform反歧視，但對於BLM延伸個d痴線野一律都割
唔明點解某d左仔咁中意逼香港人表態支持BLM做乜

咁香港人都不至於好右
正常環保、動保果類左左地的野都會做下
經過lgbt都一齊反共之後，對呢方面都會有一定程度支持(但未必做到台灣咁)
但對於來自中國、蘇聯式共產的任何野都一定超級抗拒

有冇得解決我就唔知啦 不過一定唔係容易解決到 如果唔係問題唔會存在幾百年 示威都唔會越演越激烈

咁小事玩攬炒
好好玩？

階級鬥爭

香港係有左既但只係某d層面，亦唔覺係大多數，但連登依個算係普羅大眾交流平台就真係偏右
因爲香港人口講民主自由只係反共旗號，依家香港仲係反暴政階段，即係人民同政府係敵對陣營，邊會講咁多浪漫主義
打贏場杖先講民主自由都未遲，你去比藍絲言論自由，你去將利益分比街外人，就係自己輸

工作上都係一樣。唔要機會平等，要結果平等就會永無止境地有racial war。

唔同人各有所長，就算係美國名校都係要收冇咁叻、其他方面又冇咁突出嘅黑人。依樣起大公司做野都一樣。佢地要再提高個黑人個比例，用人唯色。 而努力嘅人就值得俾人歧視

暴力對待你自己幻想出來，同班幻想自己被迫害嘅女權撚一樣。

暴力對待唔係幻想 幾多單白人警察殺黑人無罪釋放?

一黑一白, 你有冇數據support到你所講既相同條件下, 請白唔請黑既情況?

你有冇證明白人警察殺白人市民定罪率高於白人警察殺黑人?
如果係冇既, 咁你最多說明左呢樣係警暴問題, 而唔係種族歧視問題

我淨係有數據同樣學歷黑人平均搵得小過白人
但係根據我回覆果個人既立場佢肯定係請白人

因為我唔見有新聞係白人警察咁輕易開槍殺白人
有既話你可以放幾單黎睇下

你要比較，就要比較有白人警察（%）殺黑人，同黑人警察(%) 殺黑人個比例。

黑人少，但犯罪率高係事實。你要解決歧視問題，就要俾機會黑人自力更生，令黑人有更多教育機會。唔係靠起民主社會放火搶掠。

依家起民主社會放火搶掠，係製造緊不公義。幾多路人因為咁無辜送死。

想要啲乜嘢先得架？
係唔係要排除所有黑人以外嘅人種出美國？

個P牌仔潛左水

咁你好難界定你既數據結果 係學歷原因定係能力原因
學歷同人工好多時唔係完全掛勾

同埋我認為如果佢比出唔請黑人既原因唔係直直接接
Because you are black
係唔可以構成歧視

正如你香港, 請個人番工, 2個人條件相近, 都可以係因為外表原因由個人心水去決定

呢樣係人性問題, 唔係制度可以保護到既野黎, 你就算立法都冇用

到你立法話相同條件下, 你必須優先考慮黑人, 呢樣反而變成赤裸裸既歧視

其實「你媽死國」好似先係咁

你呢啲駁唔到就會扮睇唔到架啦
成日用香港去對比美國

冇錯支持反警暴同支持班被害妄想伸手黨係兩回事

BLM movement 最後只會消除制度上既歧視
因為佢地從來係Self-Victimising既巨嬰 (好多野唔關事都用Racial card)
只會令人心底更憎黑人

無錯 係好難解決 所以問題先會存在幾百年 示威先會一發不可收拾
所以依家係等一個有智慧既人出黎提出一個大家都接受既方案 否則同香港一樣進入攬炒路線

以為反警暴，就可以上綱上線起民主社會放火搶掠。

香港人係反極權，法律都無法伸張正義，只有以武制暴。班人就隨便套用個標準去美國。

The red pill is hard to swallow

你冇留意美國政治唔怪你。

根本唔係主線黑人平權，係為黨奪權嘅一場遊戲。依家訊求唔清唔楚，又要defund police 製造混亂，有跟開都知咩事。

我不知幾想你班黑人gang走呀 黑人殺黑人就無人理 blood crip打左咁多年又唔見你出去擺和頭酒

共產黨來既

就美國而言
黑人殺黑人數量及比例都比白人殺黑人高
黑人殺白人數量及比例都比白人殺黑人高
以上兩句都有多年數據

警暴問題 =/= 種族問題

黑人整體有冇被睇低一等？有，不過依個唔係美國問題，而係全球包括支那都有嘅問題，依個係人類排外本能同黑人係當俗文化上的印像所影響，反而美國已經算通俗文化上對黑人友善，黑人係影視作品作為主角作為英雄都有，反觀歐洲同亞洲.....(笑)

屌美國之前，先問一句，香港人歧唔歧視黑人？

而且更重要嘅係！

現時黑人係美國社會所面對嘅問題，更大程度係佢哋自身社區發展嘅問題，就好似一堆黑幫堆哂入唐人街，黑人社區集中哂乜嘢？大家都明。

我唔會On9到講叫班黑人唔好住係黑人社區，而係佢哋真係有勇氣就去面對同清除自己所生所長之除嘅犯罪行為同犯罪文化，唔該大義滅親完再講我哋係好人，要搞成今時今日咁，黑人自己都有好大責任。

我咁講，一個40歲女人夜晚企係深水埗街邊食住口煙，有個阿叔走埋嚟問幾多錢，咁叫年齡歧視定性別歧視？唔好再扮弱者，被歧視即社會中的弱勢者，強勢就唔可能叫歧視。

無所謂架 你點講都得 正如中共話香港年青人收美國錢做野一樣
陰謀論邊個唔識 無論咩立場總會搵到一種講法講得通件事

因為你睇唔到

同年就有一個澳洲白人女遊客係明尼蘇達俾黑人警察殺

無罪釋放?

其實佢地想要咩?

BLM 2016 同2020 有晒數據，唔似藍絲冇根冇據。講下點解要defund police?

同樣自己比較下依4年同奧巴馬8年對黑人嘅政策，做好功課先。

同藍絲睇法一撚樣

數據都有架 民主派議員收肥佬黎錢之類 同埋你依啲數據證實到啲咩?
當初中共係支持侵侵當選
你又講黎聽下啲政策有幾幫黑人囉 睇下又係咪黑人真係咁抵死

完美吻合

美國民主黨冚黨死清光

George Floyd 係死道友，死監躉！

講下收幾多錢？錢係係為私利定公義？

自己留意下個時間點，唔止一次，第二次都起正總統大選前。

過來睇下個post，冇人講到奧巴馬點幫黑人，相反有民主黨黑人議員因為黑人政策而支持侵侵。

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？

入落私人戶口比人踢爆左之後入返落政黨戶口你覺得係咪私利
資料自己搵啦 不過你咁留意美國政治 香港政治無理由唔知既
所以你想講個白人警察收左中共錢殺黑人?定係出黎示威既都係收中共錢做野?
唔好咁痴線啦 十足十啲藍絲

所以你想講你同意藍絲：香港人係收錢示威？

仲有，我係話兩黨選戰遊戲，我冇同你講收咩錢。係你咁天真以為真係只係黑人平權。

回歸正題，你講返奧巴馬做過咩？我舉咁多例子，唔做功課唔俾面。

我係想講你認同香港人收錢示威 否則就係雙重標準
老實講奧巴馬做到世界和平 真係唔到你唔認同
你話佢養肥中國 其實要壓制返中國都有好多方法
如果奧巴馬做緊總統一定唔會好似依家局勢咁亂 講真侵侵成日話中國係威脅 但係我覺我中國就算點強都威脅唔到美國 而且係相差好遠既距離
黑人平權唔係佢地搞出黎 但明顯佢地有利用黎左右大選 依樣唔洗講 正常人都會利用依啲事 唔好好似唯你獨醒咁 睇到好尷尬

直接送佢地番非洲重好過啦!

非洲先至係佢地的地盤

點雙重標準法？
做到和平？ ISIS都搞唔掂
中國就算點都威脅唔到美國？

喂，你講下奧巴馬做過咩？侵侵起碼都做好多野去為黑人爭取更多機會喎。

睇返內文篇source， 原來佢2017年已經有呢十個訴求

既然咁唔中意美國，點解唔同南非交換人口，一個黑人換一個白人咪仲好

佢地搞左咁耐其實仲想要D 咩?
改革又比democrat ban 左喇
黑警祭旗又祭左喇
改例改唔比跪頸又改左喇
仲想要D 咩平權野?

同埋個黑人又唔係佢地邊個，純屬咁喬都係黑人，係都認親認戚。 身份政治真係史上最on9

我記得非洲嘅利比里亞真係咁樣立國

因為白宮既人話場黑人運動係中共有份既 掉返轉中共話香港運動係美國有份既 你如果深信前者 無理由唔信後面
點樣搞唔掂ISIS 我覺得完全係美國控制之內 相反侵政府任內發生出賣庫爾德人開綠燈比土耳其打 同伊朗開火 同中國係戰火既邊緣 同時用關稅威脅好多國家 奧巴馬政府處理世界關係好好多
中國話就話第2大經濟體 其實同美國仲係差好遠 基本上大部分重要科技既底層技術都係美國既 根本中國點玩都係係個圈入面 放佢係到吹下水 又可以賣軍火比佢附近國家賺一筆 又唔洗用自己對手壓制佢 你覺得中國可以點威脅美國?軍事 科技都唔係果皮
奧巴馬做過咩我真係唔知喎 有機會我會睇返
不過佢有冇做野同現屆政府做唔做野係無關係 奧巴馬無能力解決既問題咪現屆解決囉 有咩問題?
再講我唔係討論邊屆政府做得好定唔好

核心問題係黑人真係有受到歧視 而你係覺得黑人抵死 自己攞黎

共產主義本質就係鼓勵不勞而獲
低端垃圾人口就最重要咁樣

他用槍指著孕婦的肚

Though George was murdered brutally, nobody is aware of George Floyd’s Criminal Past Record/Arrest Timeline for armed robbery, pointing a gun at a pregnant woman and being involved in cocaine/white bag/baggie charges.

邪惡熨斗呢隻五毛黎

yes

幫佢地移民支那啦

根本大家出發點好唔同
一邊出師有名 有既定目標 尚且可以話為自由去表達訴求
另一邊就借機搶野 咩車 舖頭都唔放過

仲做過AV男優，可惜pornhub跪咗中共美國民主黨